[求助] 成個魚缸都係美沙酮

是咁的, 平時個魚缸一向由老豆搞
但佢呢排病咗冇搞, 我換咗兩次水都好綠 可以點做 [img][img]

補返幅圖

大量換水 清潔缸面上既藻 減少光照

要換幾多次？我已經換咗兩次

倒晒

刷完缸之後先換水啦, 成缸出晒藻

你缸野驚唔驚藥
同埋光照幾長

擺廳 日頭有少少光 夜晚就少

好少會綠
.你幾奈冇打飛機

如果你缸野唔驚藥 要落藥清

係咪喂太多糧

每日餵兩粒紅蟲

1999就死開啦on9

食唔食得晒

連登係咁架啦 清

一兩分鐘就食晒

人地講下笑都起鋼

草肥呢？

魚屎會唔會積太多

講笑都講到1999咁

可能 清咗佢會冇咁綠?